暴徒正式入侵AV界！

係真係有人落廣告定點

短暫打J過去 就要繼續抗爭啦